, tam je obsluha restauraci. Nejdřív jsme si dále přesolenou polévku, to je vyborný. Potom jsme si dáli Vietnamu. Já a můj kamarád byli moc spokojený s tou restauraci´. Mám překluvenou, že v té restauraci nemůžů zaplatit hotově, když všechny peněz jsem vložil do účta, nemám hotově sebou. A můj kamarád musel zaplatit. Ale všechno je dobře. Když jsem doma, myslel jsem na tebe. Stěžoval jsem si, že přiště budeme jít spolu na tu restauraci. Měj se hezký! Adam
